林早洩今鋪鳩縮未

食撚屎啦